因為龍生被塔新聞決定刪除hd 13gb牙真牙英4k fancam/高清live照

雖然性質完全唔同, 但都睇到有少少罪疚感, 決定刪哂佢算了

9

跟咗龍生單嘢兩日 我都幾肯定有有心人士想砌佢生豬肉

無聊, 有咩好睇

我都幾堅信清唔係因為某啲原因同情佢先咁講..

唔睇比我啦屌那星

肯定係想大眾忘記逃犯條例

報咗網絡警察 清最好執定包袱先

以後專注牙周(18碎)個屁股蛋算la..

天使都色得落?

少少offtopic但我搵到張好能癲既夏榮屁蛋圖

我成世人除咗叫人幫手嗌落車之後好少話低聲下氣求人
貼出來please

好癲咩

呢場live考dse後個暑假已經J到厭啦...

吊你兩個扮哂見慣大場面咁

ching頭視角嚟講應該算癲